各國應否要求中國賠鉅款或者割地?

而家有好幾個國家已經死過萬人，人命固之然唔可以用錢去計算，但咁既情況叫中國賠錢都好合理，最起碼經濟係因為中國無力控制且隱瞞疫情而導致。

筆數點都係天文數字，賠唔起就割地，反正大清都做過架啦。

要地黎做咩
污染嚴重
緊係剝奪佢所有權利
將佢變返第三世界

割返香港出去

個個爭住要香港

投票啦
歸英
入美

宜家西方左膠當道，點會割地

分分鐘錢都唔洗賠

真係要求割地中国一定即刻內戰，個個市都爭住割自己出去先

同列強一齊告埋一份

香港人好開心

香港政府：我要擁抱習主席

到時班藍絲仲勇過勇武啦，唔洗錢移民喎

當然要割地啦

晚清

要求中國賠鉅款同割地可能仲衰
當年一戰打輸左之後 都係要求德國賠錢 同埋割讓但澤比波蘭
不過搞爆左德國經濟
最終令德國民族主義更加興盛 希特拉上台

太睇得起支那人

應該要中國滅國
世界腫瘤

你點迫佢姐 最後打杖 唔夠打既咪玩攬炒
中國如果玩攬炒肯定唔係黃絲咁得把口（武肺已證明）

又係時候loop返D舊圖

左膠+五毛 : 我地夾錢俾佢改善 下次唔好

核彈攬炒

Push